\chapter{Stetigkeit}
        \section{Intervalle}
            obere untere Schranken, Maximum Minimum, Infimum, Supremum, Vollständigkeit
        \section{Eigenschaften der Stetigkeit}
        \section{Zwischenwertsatz}
        \section{Extremumsatz}
        \section{injektive stetige Funktionen}
        \section{Gleichmässige Konvergenz}
    \newpage